四大行一齊宣佈熊市is over!

賺到笑

引人接貨?

送錢俾你追數喎

就咁睇睇撚咗get bullshit

JPM跌到

只信媽咪麺

麵神幾時入市

聽講話佢玩油
唔知有冇跌入油缸。

已all in 巴巴 匯豐 聽日準備發達

留名學野

出嚟接貨喇散戶

匯豐升到咁上下好沽。
下次跌一係匯豐帶隊。

即係大跌要黎了

睇幅圖，好明顯入咗市啦

ok thx

場戲咁撚假 邊有人信

人地睇見連燈仔做淡 人地發動總攻擊
四大銀行加印銀紙 VS 月入$50000連登仔
邊個勁 就跟個邊了

大行唱好, 受托人就有藉口用你啲 MPF 嚟買貨, 咁沽貨比你啲 MPF 買嘅, 咪就係 ...... 囉
咁之後會升? 定係會跌? 你自己諗啦!

牛三先岩

佢唱唔唱好 老強都要入貨

可能總統落order叫左唱好

一撚定 所以無得跌

老強啲基金嘅組合就唔係固定嘅, 成日都會換組合
匯豐跌到 $37 嘅時候, 有人想掃貨, 搵邊個沽比佢? 真係淨係靠被嚇走嘅散戶?

熊市is over, 但熊市隔左一日又再黎了

牛牛哈

Ok 入sqqq先

爆升

今晚就大跌

WMT創新高！

你重唔快d沽爆佢。

到了下個月，四大行又宣佈為期六個星期牛市已經結束左。

繼續爆

但身邊真係好多人心思思想入市

淨係睇大摩

Lend all your money to investors then
做咩提高借錢門檻

身邊好多人想沽市

Big 4 v mum noodle

本身都唔信反彈 見四大行咁齊心 留定cash

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

4大行呢排都賺夠，講出黎比大家賺下開心我下

廢老巴菲特沽貨 四大行叫揸貨

聽朝我買牛

尤其上兩個星期誠哥入市，咁岩又撞正上返兩萬四，加埋大行唱好，真係多人想入

想下好啦
好多公司講緊炒人呀

我都等緊想做淡

咩App黎嫁